手持pro Max Popo 重貨嘅手足唔洗驚

亲，與其俾ST狗撚，不如自己上遠望放啦
收到風為咗中港和諧，呢排海關輕鬆過
過完返咗嚟又可以課gear

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

乜咁睇唔開呀？
上去一轉分分鐘人貨兩失